英國終於正面回應遊行

醒下啦， 全世界都笑緊香港呀

陳雲：百萬人示威，惹來西人笑。英文媒體這樣嘲笑香港人，說香港的抗議示威從來無用。英文標題「香港的抗議從來有用嗎？」，你如果不看BBC的牌頭，以為是陳雲的帖文。
這次笑香港人的西人，是最理解香港人的英國人報紙啊，前宗主國啊。
//儘管香港的示威大致和平，也得到各地頭條新聞報導，可惜無法從北京取得任何讓步。//
“Despite being mostly peaceful - and making headlines around the world - the protests failed to achieve any concessions from Beijing.”

Oic